［有圖］有無人隻貓坐到成個小霸王咁

成日腿張開

柒貓

好撚串

好得意

不知幾可愛

咁坐會唔會無咁串

好似好肥咁

肥到成座山咁 重過一包5kg泰國金米

大屎忽

MORE

好似被人強暴完來

好得意呀！！
係咪女仔黎？

好肥呀

Hello 朋友仔

「你地班奴才！！」

好得意
係咪布偶貓?

見到呢款貓都諗起個啲cg片

肥出新境界

我果隻同你果隻好似樣,6.5kg

好想摸

錯重點，你個地板好懷舊

佢係咪叫胖虎

呢隻係咩貓

個個成個人咁

我隻貓都係咁 成個啊叔咁

塊面好西

我嗰隻坐到好姣

陳冠希呀嬌

狗仔好似好得意wor
可唔可以影黎睇下

仔定女
如果係女 生bb既話好想要

女仔人家坐到成個麻甩佬咁

中年阿叔定小霸王

more隻狗

我都係小霸王喎

係咪corgi

斯文啲啦靚女

好有氣勢既坐姿

哥基more

以為冇咗對手

布偶貓一定係藍眼

八爪魚咁

好多大爺

多圖

我隻貓囡

佢今日六個月生日

訓到咁

孫伯符？

成個阿叔咁...

that fat ass

傻閪貓

肥美

好得意呀

隻貓好靚

細個果陣就真係小霸王黎既

依家大個收斂左啦

隻路過嘅哥基

我個仔都好得意
但上年九月過左身

做Tinder icon大把人搵

在座各位 都係垃圾

有啲似海豹

麻甩佬一隻

好似台灣youtuber隻浣腸

灰色肥貓

柯基呀 摩牙柯基

笑咗出聲屌痴線以為對腳仔

要柯基

隻貓好靚，求多d相

坐到成個廢青咁

坐到好麻甩

兩隻都一模一樣

有圖有真相喎！！俾佢地相認下嘛

啲眼神好正

好有佬味
係咪仔黎？

同我隻肥野好似樣呀

你係女女黎㗎 比番啲儀態得唔得

兩隻麻甩一齊瞓教

美腿

睇咗咁多
你地既貓貓都好得意
但係肥個方面 好似係我隻肥貓贏晒

佢仲跳唔跳得郁？

小霸王

RIP
不能想像我兩雙貓要走個陣會點
諗下都想喊

跳得郁呀
追佢抱既話跑得勁快添
但跳唔到好高

好似八爪魚咁[img]

[url][/url]

好肥

我家大小姐

坐到大爺咁就無...但我啲貓搞基...仲要係兄弟...
利申:絕晒育

廢老

上網睇d貓咁坐，代表佢地條腰好痛，先天關節唔好

霸左我張床

覇氣

男定女

坐左係sofa上面

好串wo 想隻抽？

agger
狗仔攝鏡成功無人理巧慘

又有貓又有狗。。。 爽死

想睇隻狗多啲

你係咪幫佢p長咗啲手仔

成日嬲爆爆 唔知做乜

夜媽媽睇到你地啲貓貓 好療癒

細個咁既撚款

好得意！！
左邊個隻鼻頭粒墨屎好搶鏡

好彩係貓，係人就好樣衰，生係個鼻下低

一樣

我以前既老大

到而家都仲會突然諗起佢爆喊
真係好痛

另一隻日日碌地板扮死屍

5貓全家福

我兩年前隻貓都走左，又係黑貓
而家諗番起都
養貓之前其實有心理準備，尤其佢地慢慢變老⋯我其他貓都10-12歲了

你有一老虎

點解冇

訓覺好似樣

又惡又串，完全係卡通片内的大壞蛋果D樣

第二張我諗起閃卡

嘩 依個post d貓 可愛度爆分

全部都cute到爆
唔開心個陣 一睇呢個post都開心返晒

我記得你兩隻貓貓呀
一個八字眉 一個齊陰加眼線
可愛到震 勁有喜感

好可愛 依隻係唔係芝娃娃

好得意啊 肥得好均勻

好靚女 係有氣質個啲靚

世界級可愛

個樣好傻仔好得意
佢地會唔會攬頭攬頸好fd咁？

好靚女呀
明明一樣係女
但我個隻由細細個開始就係又肥又圓
大咗仲要成浸佬味

呢隻毛色超靚呀！

我岩岩同主子講左 佢話你識野喎

全部都係貓既 我隻狗係坐到咁

淑女

我仲以為係佢先會坐到咁衰

肥到呢
幾重？

屌 好多都唔係小霸王黎嘅
係大霸王

剷完屎喇？

8至9kg,之前接近廿磅，依家回落咗

喵喵

點減架
求教學

第一隻條眼線畫得好cute

我覺得佢又肥咗⋯

坐到浸哂水都唔知